【多圖】25歲金賢娥落選《PRODUCE 48》 擁姣好身材網民大叫可惜

兩年前，25歲練習生金賢娥（Kim Hyun Ah）因參與選秀節目《PRODUCE 48》而小有名氣，雖然她於節目中落選，女團出道無期，可見她卻因姣好的完美身材成功吸引大眾的視線。現時她主要通過IG與粉絲溝通，不時向大家派福利。

金賢娥雖有着高水準的舞蹈實力，以及標緻的五官，可是在節目中的曝光率奇低，最終以46名止步，無緣以IZ*ONE一員出道。當時已經歷7年練習生生活的她，2017年曾以女團LUX一員出道，可惜並沒有大紅，據說現時正在以DJ身份活動。金賢娥亦非常活躍於IG，不時上傳性感照益粉絲，不少網民看過她的好身材後都表示「沒能以女團出道很可惜」。

金賢娥實力相當好卻無緣出道。（IG/@hyunah__95）

金賢娥與「性感小馬」泫雅的韓語發音一樣！（IG/@hyunah__95）

有咩可惜
有權f 一個夠喇

又好似幾正

對波似堅

可惜？晚晚飯局直落揾真錢呀

太g feel啦唔夾個團形象

記得佢Instruction 著條好撚淫嘅褲